復仇者聯盟夠唔夠佢地打

個個都係小丑級數
大咪捉iron man老婆 自動收皮

Hulk同大傻打 死路一條

女巫黑寡婦會比沙蜢屈射龍門冇哂錢 賣去火坑

駱駝吹雞 美國隊長死梗

仲有基哥會自動反骨出賣 令復仇者聯盟解散冇backup

高義潛伏黑豹身邊扮狗 攞哂啲科技

奸人堅會用奸計 離間隊友

好無聊

都有心機嘅

所以我都正皮咗

好可惜呢幅相啲人好多都過左身

惠敏哥一個夠KO成team人+Thanos啦

神爺!雷神上黎晒馬呀

爭個烏鴉

咁多套戲票房夾埋都唔夠avenger 十份一呢

值得正評

做陳惠敏頭馬

香港鐵拳俠

牙坤用麥當勞搞掂雷神全家

李兆基

呢部奸人世家雖然劇情胡鬧, 但係成班奸角擔大旗做主角又幾過癮

好過咩張建聲

基哥同黃子揚中間果個咩人

林慶隆